其實有幾多人明咩叫真正外國勢力介入？

真正外國勢力介入係美國推行香港人權法果堆
並唔係外國人Po 下 IG Twitter share果堆
港共政權冇底線
就算贏幾多掌聲都冇用
只有動搖佢哋利益先有用
14年雨革已經試過
今次又要重蹈覆轍？

或者咁講
外國勢力嘅對策危害到港共利益先算介入